Использование keycloak и одной бд накладывает порядок, описанный ниже.
Решил не писать makefile и любой другой скрипт запуска. Ограничился этим руководством.
Юзеры полностью изолированы в keycloak. Их маппинг происходит через username без какой-либо связи.
При добавлении/изменении/удалении пользователя запросы идут как в бд, так и в keycloak.
В тестконтейнере Keycloak поднимается собственная h2, а не postgre из другого тестконтейнера, поскольку мы делаем после каждого теста очистку бд и новую миграцию.
В тестах также необходимо поменять client-secret.

### При первом запуске

1. Запускаем все контейнеры. docker-compose up.
2. Заходим в админ консоль кейклоака. Берем secret-key у auth-app клиента в fintech realm(не увидел адекватного способа автоматизации).
3. Вставляем в application.properties.
4. Запускаем приложение.
5. Готово.

### Конфиги

1. Пароли описаны в .env (не унифицированы, дублируются в properties)
2. Realm грузится полностью настроеным из папки imports, не включая юзеров.
3. Приложение работает через клиента-сервис auth-app.
4. Все пользователи созданные через api получают дефолтную роль user-app на стороне keycloak.


### Примеры запросов в postman
Для начала необходимо создать пользователя и дать ему права app-user или app-admin.
Получим токен - http://localhost:8485/auth/realms/fintech/protocol/openid-connect/token
в x-www-form-urlencoded передаю
1. client-id=auth-app
2. grant_type=password
3. username=(username)
4. password=(password)
5. client_secret=(client_secret)
